搞到今日咁，去美國示威要求聯合香港人出兵啦

我唔想再見到手足再一個個俾班發爛渣迫害，仲要搞到眼盲傷殘

我情願以死相摶，戰死都算係得到痛苦嘅了結

美國人同我地聯手解放香港啦

推啊

救命啊帝